今日大反彈，似係牛3返嚟喎

睇嚟中國，美國之後會有好消息。

下午有人大手大手買貨，夜期又大升30點。

快追

丫爺救一救個市 就以為牛3 ？

唔止內地，港股都大升喎

成交1003億好多咩 都係見底反彈下姐

夜期插水喔

開始升返啦

開始做雙底!牛3嚟啦!1

講左咩

升得咁假 重熊啦

好消息：人民幣今朝升咗兩棍
壞消息：人民幣下晝插返

勁，一講完夜期就插

好燈

升返啦，震倉姐

條友真係唔識嫁wo

不要問，只要信

又一棍 牛三降臨

熊軍星期一要大敗了

都話架啦

升到仆街

賺左好放啦
爺閪無錢燒啦

散戶最錯嘅事係咩？
賺小小就走，跌多多就坐